林鄭條八婆真係好撚小氣

唔知有冇人講過